[垃圾CSL] 日日打嚟問續約

我屌你老母CSL，
東鐵線沿途load空氣就眾所週知，
而家仲衰到多人少少嘅地方都load空氣。

可摸耳搞搞個系統先啊你老味！

唉 真係load到灰心